［求助］政府派果1萬蚊點投資好？

第一次有咁大筆錢 想問下拎黎買股票好定係過澳門買大細好？ 邊樣投資回報較高

小米啊
17蚊啊

澳門一分鐘可以由10000變20000

暢一千張10蚊紙
係深水埗黃金附近舊唐樓啲天台撒落地下

派LLMCH

1分鐘變負10000都得 得咗

應該幾好賺喎 一係中一係唔中 好易十倍利潤

去澳門點樣由10000變負10000
想學野

首先借多一萬 跟住比兩萬我
咁你就可以負一萬

一萬蚊買700牛啦 恒指冇新年一萬買唔到十手

新牛*

All in SQQQ

仲要輸埋息 唔止一萬了